---
title: Kwartaal 4 week 3
date: 2018-04-23
---
Vandaag was ik niet aanwezig in de studio. Ik moest op voor mijn theorie examen.
Dit duurde natuurlijk niet heel de dag, maar omdat ik een lange reistijd heb ben ik
thuis verder gaan werken. 